(純粹討論) 想講下正字既問題

係連登做左cd-rom成個月 近排都會見到係某d post 入面 大家不期然都去左討論究竟咩野係正字

呢件事本身係好 我亦好認同如果出post / 回覆都應該要打番正字 唔可以縱容5p字
但近日見到既情況 好多時巴打為左嬌正用字 到最後騎劫左個post

好似係隔離有個改圖post 傾緊 (起邊) 定係 (喺邊) 到後面無人再改圖 變左罵戰 亦都影響左個post 既討論

有好多確實唔係正字 但係好多係5p之前已經用緊 如果各位巴打係對呢d用字有意見 其實提一聲 講下自己睇法已經夠 唔駛問候伯母 引起罵戰既

當然 個d吾系甘牙 就麻煩屌得大力D

利申: 做開CD rom 好少開post
只係想講下自己既睇法 歡迎討論

打開係邊個啲都算

起邊真係接受唔到

btw既然而家打到正字 我都會盡量打正字
除非有啲太影響閱讀 大部分人連讀都未必識讀嗰啲就用嚟都晒氣

四個字：
矯枉過正

我明白 但呢d明顯係用字習慣問題 唔係5p 為左突出而打 提醒下我覺得就ok

我都儘量打正字